这就是Diane Simeone，一位胰腺癌外科医生，她还在纽约的纽约大学朗根分校经营一个研究实验室。如何确定癌症研究中的激励（Ep.449）|斯蒂芬J.杜布纳| 2021年1月28日|畸形经济学
在另一些人身上，它要么戴着外科医生戴的那种口罩，要么戴着更具保护性的N95口罩。你说什么？织物面具真的可以压制声音| Sid Perkins | 2021年1月20日|学生科学新闻
当然，像哈格勒这样的外科医生有专门的培训和经验来指导他们，就像所有从事极端工作的人一样。在压力下保持冷静，从世界上压力最大的职业中汲取经验教训| Rob Verger | 2021年1月8日|科普
《星球大战》第一部三部曲中的波巴·费特（Boba Fett）杰里米·布洛赫（Jeremy Bulloch）于2020年12月18日在《华盛顿邮报》去世，享年75岁
如果你是一名外科医生，而你把手术搞砸了，或者如果你是一名医生，开错了药，那么没有多少同情心可以消除这种情况。你如何治疗同情心危机？（第444页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年12月17日|畸形经济学
“就我们所知，就外科医生所知，手术是成功的，”沙欣叹息道。保险公司承诺重新分配性别。然后他们犯了一个错误|James Joiner | 2014年12月29日|每日野兽
Althea现在和她的外科医生重新安排了今年春天的手术。保险公司承诺重新分配性别。然后他们犯了一个错误|James Joiner | 2014年12月29日|每日野兽
这位新的卫生局长肯定有他的工作要做。NRA对圣诞老人约翰·费恩布拉特2014年12月23日《每日野兽》的扭曲名单
我的外科医生告诉我，我的骨头太软了，他几乎无法安装螺钉。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
奇怪的是，一位外科医生在一次车祸中失去了双手的功能。奇怪博士的飞行魔法：本尼迪克特·坎伯巴奇是惊奇漫画中最奇异的魔术师|里奇·戈尔茨坦| 2014年12月8日|每日野兽|
一方应提供一名外科医生，另一方应提供一把普通骑兵军刀。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
他说他不希望家人让他坐立不安，外科医生说他几天后就会好的。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
紧随其后的是一位干瘪的意大利军医，他腋下夹着一个看起来不祥的黑色病例。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
他向前走，沿着大路向卡恩走去，打算向外科医生问一两个问题。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
外科医生一边给哈利的手臂穿衣服，一边说：“伤口的深度只能让它自由流血。”。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩